# aprendoClojure

## Introducción 
Tras consultar a Miguel me aconsej´ó tres páginas sobre Clojure y testing:
* [Clojure for the Brave and True](https://www.braveclojure.com/)
* [Living Clojure](http://shop.oreilly.com/product/0636920034292.do)
* [The Practical Test Pyramid](https://martinfowler.com/articles/practical-test-pyramid.html#TheConfusionAboutTestingTerminology)  
 

En mi diario con el título "descubriendo Clojure" escribí lo que encontré y en "log de clojure" lo que fui aprendiendo o haciendo.

El liibro que siguo para parender el es de "Clojure for the Brave and True" que me ha parecdido divertido y gratis.





